［係唔係曼德拉效應］阿拉丁入面個神燈其實有冇腳？

我明明記得神燈得條尾
尾後面成日都係痴住個尿壺
但同學A話：「佢有腳嫁仆街！」
哦！ 唔通因爲有左對腳成日仆街，所以神燈決定變走對腳 寧願用尿壺行路？